俾男朋友摸胸部得唔得

我同男朋友都係18歲...
2個都係第一次拍拖~
只係拍左2個月左右

尋日錫果陣佢係咁摸我個胸...同patpat
以前都試過
通常我會即刻撥開佢隻手跟住佢就say sorry
但尋日我無...由得佢摸
之後佢突然停左好似好內疚咁(我估啦
無再錫我
唔知點解又喘晒氣又合埋眼
feel到佢下面好熱(xx果個位
其實我好驚.......

我想問
我應唔應該俾佢摸？(其實我唔係好排斥但好似好唔好同埋驚我地會做錯事@@
同埋佢係咪忍緊??點解佢要忍??
唔該有經驗既幫下我

摸J爽啲嫁喎

00後番去讀書啦

xx個個位。，，
關我咩事。。。

男人老狗摸胸

好心你男人老狗咪咁撚小器
摸下對肥仔波有乜所謂

試下比佢摸j
可能你爽就接受到

“ 唔知點解又喘晒氣又合埋眼
feel到佢下面好熱”

尼個時候 你可以幫佢含

因為佢發現咗你有j
就突然停咗無再錫你

摸咩胸呀肥仔波呀? 大家都係男人 摸J 互射啦

佢揸得你舒服咪比佢揸囉
唔舒服既咪唔好比囉
揸下又唔會有bb既

兩個男人有乜好介意

絲打我想屌你

主主

假膠

因為發現你扯咗

你有無扯旗？

Yahoo 知識+